有無ching同我一樣因為打乞嗤聲太柒而好自悲

細細過唔知邊到睇話
打乞嗤太大力會爆血管定唔知點好危險
所以由細到大打乞嗤我都會壓低把聲打
每次打乞嗤我把聲exact7ly係「egg支～」咁
細細個都無咩野
大個係咁俾frd笑 搞到好瘀皮

我通常捏住個鼻
人人都叫我沉默的乞嗤手

打乞嗤有咩好笑

反而我好憎人打乞嗤好大聲，勁失禮
我係egg次 d friend

廳啲人講話隻眼會飛出黎

有無手足好似我咁，打乞痴勁大聲成個公屋肺癆阿伯咁，好自悲

通常lee d人 都係attention seeker

有我以前唔係咁，鼻敏感之後控制唔撚到打幾大聲
一打就成層樓都聽到
喺公司同街都唔撚敢打，好辛苦

有無ching同我一樣嗰樣生到好似egg支咁

打到對面海都聽到又何嘗唔柒

冇乜嘢喎ching
我反而最憎啲男人打到成個公園阿伯咁勁撚大聲
又嘈又煩又核突

個音效柒

個個都會打 is ok

唔係個個音效都7

平時打都係最響亮理得佢爆血管

終於搵到個絲打肯要我 出post笑毒撚先！！！

終於有女仔應承做我女朋友 你班毒撚恨唔到架啦！！

交換完相後。。。

次次認真就畀人玩 你問我答

好衰 你成日笑鳩佢